其實班黑警要班面目猙獰既人支持係咩感覺？

咩撐警出親黎既所謂支持者個樣都怪樣㗎喱怪夜叉樣咁
平均年齡有無60歲？
黑警係咪照樣會感覺到開心？

唔計較得咁多喇，後生仔比錢都唔肯出黎，仲要自已貼錢攪活動，學下班廢佬，又賺一個月生活費

收到、收足錢既話

物以類聚

呢班佢地既父母黎

有乜所謂，佢地都咁樣衰

劉馬車都接受到，相比之下依一班相當高質素啦

廢老:又可以去公園係班大陸雞前面威下

唔係仲有咩人支持
有人唔做 什狗

警察有3萬人
假設佢地有老豆老母生 至少要有6萬人
唔夠6萬既話...

要收左錢嘅廢老支持自己。。。係咪光榮啲？

黑社會龍頭向太都支持

大家都面目猙獰 會有咩感覺？

人地不知幾開心 覺得自己係正義
自我膨脹再痴線d

你唔係諗住毅進仔有羞恥心下話?
做得死黑警都已經無左良知架啦

No time thinking of why the silly feels happy

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園